[下架韓國瑜] 選後民調：高雄市過半民眾支持罷免韓國瑜

2020大選落幕，國民黨在總統、區域立委雙雙落敗，而高雄市長韓國瑜回到高雄市還要面對we care高雄的罷免問題，而民調顯示，竟有過半民眾支持韓國瑜的罷免案！

根據TVBS的最新民調指出，高雄市民有53%同意罷免，而不支持罷免的人佔32%；而調查中有8%表示不會去投票，而有7%的人不表示意見。

民調結果顯示，韓國瑜在選後面對憤怒的市民，恐怕還需要更大的努力，而距離罷免還有四個多月，這段時間韓市長是否能挽回高雄市民的信任，是外界共同關注的焦點。

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

發大財

佢政治生涯玩撚完左啦...原本搵郭台銘可能仲好

哩一刻罷免反而對佢有利，佢可以係KMT搵個位做保持曝光，四年後大打迫害牌吸票

4年後國民黨比反滲透法拉哂 滅黨

違背競選承諾
如果仲比佢玩，就算台灣人揀岩總統，都未夠政治觸覺，最少高雄人要識做野

做高雄市長話唔會競選總統
1個月唔夠就鋪競選總統地板，3個月後唔理市長職務做競選工程
咁叫自食其果

其實好明顯係預中共鋪佢玩下屆
點知林鄭無拿拿玩嘢
搞到變咗佢焗出

次次見親呢幅圖都會笑

郭台銘唔夠聽話

聽講好難下

因為要5個月後先投票，熱情會退卻

而且韓粉同藍營唔去投票，唔夠投票率會當投票無效

同意
同樣原理如果係選完市長之後冇耐就選總統
一
果時蔡英文個勢應該會輸

25%投票率就可以過
今次蔡英文拎左百幾萬票
高雄市只有200萬人
同埋高雄人比人笑左一年幾既恥辱
唔會係幾個月就冷卻掛
呢一刻憎佢既
唔會到左幾個月後就突然間反對罷免佢

只要投票人數兼同意票過左總投票人口25%就罷免得，姐係五十八萬同意票就gg得，當然要同意票多過唔同意啦

你是高雄人啊? 發大財了沒?

發三小拉

黎香港搵妹妹攞番個委員做住4年先

高雄人根本就係個笑話